點解放大假就一定要去旅行？

拎左一星期大假
人地問我去邊
我話係屋企
佢地聽到即刻呆左

之前都係喇 放一個星期假俾人問點解唔去旅行
我心諗去旅行咪同冇放假冇分別…仲會累左
可以身心乜都唔做悠閒下都唔知幾舒服

好鐘意一個人去旅行囉

冇錢去,一句講撚完,都唔撚駛咁多嗲
去旅行最仆街就係有俾手信同事呢個潛規則
有錢都話自己冇錢啦

之前我都試過
心諗你都on9 根本大把野可以係香港做

老野：廢青

但日日大瞓, 咁樣感覺係時間好快過
個quota咁就用左

拎假屋企訓教好了

尋日踢波，今日射波，太攰

去旅行係好玩但好累